有咩拉打final form係0敗績？

印象中係咪得decade

hyper muteki exaid

張gif幾時先完㗎睇咗成兩分鐘都仲變緊

kuuga ultimate,最多只係打和super

鐵血戰士

Hyper Kabuto有無輸過？

King form，burst mode，無敵

我好肯定佢無輸過

Kuuga ultimate form

Final form 戰敗即係未撚 final

有比人時停打左落水

無印象tim
之不過Hyper Stag Beetle一定無

blade king form囉 隻三頭犬講到天上有地下無唔夠一陣比佢雙刀秒左
joker都唔夠佢打

Kivara秒咗佢啦

final form 喎？

初出嗰下俾夠幾個shot佢fing頭

king form真係又型又勁 係多數炒埋一碟既final form入面佢係數一數二型
仲要走出黎打到decade不要不要

打decade已經輸咗兩獲

小野寺就走啦，講緊五代啊